「揀仔」要靚仔雞蟲定係金鐘M記毒撚

:靚仔雞蟲
:金鐘M記毒撚

2舊都係屎,比我就揀後者,起碼都乾淨啲唔會咁易出軌,前者都唔知會唔會有性病

我揀單身

假設唔係雞蟲啦
冬至快樂

多謝你

女人一定係搵靚仔雞蟲
之後心諗自己可以改變呢個人
之後明白自己改變唔到之後
就開始扮受害者
開始唱衰男人, 周圍講香港男人全部都係賤男
之後就去做鬼佬肉便器

寧願要靚仔垃圾都唔要一般樣既好人
好多女人都係咁撚賤

金鐘m記都叫一般樣呀？

等如問男仔，你會要做雞大波高瘦靚女定 a0肥婆五官又醜
揀前者就係賤人？

最多叫稚氣未除, 有d戇鳩

你用暗瘡肥婆會唔會搞笑左d

大把女都係一般樣, 你既價值觀係咪得二元對立?

利申絲
金鐘m記完全唔係一般樣

掉返轉
靚女同肥婆都係臭閪拜金港女格
男仔會點揀?

會唔會搞錯左d咩
去得最多叫雞既一定係下面班毒撚

靚仔我洗撚去叫雞?大把sp我食啦
落轉lkf抄唔少牌

毒撚唔係一般樣